有冇street artist諗住畫返個Brenton Tarrant嘅壁畫？

係香港畫會比啲離地無知撚批鬥

我要Elliot Rodger